有無係ritz carlton酒店做嘅手足 急問救爸爸

小弟爸爸係ritz carlton酒店做 都就退休 呢排心口痛 岩岩照完x光有粒瘤.. 未知咩事.. 因為屋企經濟有限 有無手足知道ritz carlton嘅員工醫保係點?

打去RC HR問啦

公司d醫保多數最平個隻plan黎
盡快驗真d有需要就叫醫生填預先評估申請做手術
最好叫人事部問保險公司成個程序點做先啦